527 行動預告及策略

527 我都明大家都好想圍立法會，重現612 個個狀況。
但事實係，呢一個場景冇咩機會重現。我後面會提出方法。
我唔係失敗主意，而事實係，到上星期為止，立法會一直都放SC 係到守住，圍哂水馬，基本上係入唔到去。
到527 甚至係526 當日。金鐘一帶一定重防。
後生既一定ss, 三隧落rb 踢車。
金鐘立法會到添馬一帶一定最少三層防暴。

最外圍防暴， 第二層速龍，第三層到SC.

而水砲車同銳武，最小兩架黎招呼我地。
以宜家班狗既策略，一定係大圍捕。
灣仔狗屋增援過黎外包我地，最黎逼到大家冇得走。

而我有方法呢，就係黎明行動加大塞車。
我地要明白，我地點打，佢地都有方法送班仆街入去。
但如果大塞車，佢地用唔到陸路入去金鐘範圍。
如果佢地選擇用公共交通工具去到金鐘，我地塞埋公共交通工具，包括狗鐵巴士等等

但呢一個方法，一定要人多，一個星期前吹罷工冇人理，而家仲有幾日，都仲可以玩吹多啲人罷，幫下手塞下路。

有車渣車，冇車自己搵方法搵野做。

佢哋可以前一晚入去？

最差最差既情況係咁，如果係咁真係冇野可以做。

行動預告：準時返工
策略：前一晚早d訓

leon會俾人話疫症下手停口停斷人米路

做咩都會比人話架啦。
我當你好成功咁入到金鐘立法會冇事
當日一家會佔左條龍和道，一樣阻人。

呢件五毛，有得block 快啲block

和理非加油

而家已經停唔到527去金鐘呢壇野。個日打就打硬
竟然係咁，我地要搵一條行到既路。
而唔係一條得過衝動既路

推

支持黎明 支持6點返工😎😎

黎明行動係必須

有國安法其實惡歌法仲算係咩，值唔值得犧牲勁多手足，嗰日打機千祈唔好轉第二個副本開花專攻紅企支聯辦物業

其實心水清都知今次點做都冇可能撤回到
惡歌 國安一齊推
林鄭已經目中無香港人

路面需要車 地面需要人

有用post
推

建制會住酒店

佢地不嬲一早到左

方法一定有既，所以就集思廣益。
聽日我最怕係玩到好似poly 咁。
同埋個情況唔會似尋日咁，慢慢收網。
一定會大包圍定。
所以先諗住拎哂陸路塞哂佢，再加黎明行動。